點樣可以練到好似磁力王咁控制金屬

我練咗好耐都只可以郁到電視之類嘅嘢
車嗰啲重啲都唔得

首先你要有佢佢做你老豆

回晒塘

呢個真

首先你要跪低

然後？

買舊大啲既磁石試試佢？

食多D鐵質

push